志雲頻道 事事短評（直播版）幾時林鄭月娥會走？

志雲頻道
事事短評（直播版）幾時林鄭月娥會走？
20201130

志雲頻道 stephenchannel
111K subscribers

林太靠乜嘢嚟評估自己施政報告嘅分數？

佢幾時先至肯下台？